住私樓既人有禮貌d

條女住公屋,出入好多痴線佬, 第時生仔都帶少d返外母度

正常

偷番黎架

住benz 唔等於有禮貌

痴線佬同有冇禮貌係無衝突關係架wo

屌你老母

利申私樓

寶達邨咪開左條夜市街既，有晚去左食野…嘩真係嚇撚死人，有大量MK+街童+支那既混合物體，d衣著已經好耐無見過

住公屋真係嘥鳩氣，吹到幾好都無用

最驚係自言自語果d

痴線變態佬都可以好有禮貌

改錯topic

住私樓未行到大門個食焦已經自己開門比你 開慢咗仲會say sorry
住公屋你行埋去講唔該先會unlock道門
已經高下立見

你咩私樓咁驚

李+x

有咩咁值得驚？ 個食蕉認得你咪開門俾你囉，咪on9啦你
不過我認同樓主，我住太古，由細到大，如果係大堂見到其他人一齊等𨋢都會打個招呼又或者點點頭微笑一下。一齊入𨋢，對方都會主動問我去幾樓，然後幫我撳埋，久而久之，我都會同人講早晨與及會問人幾樓幫人撳埋

驚咩? 基本禮貌來

Me都會 有時無手 食焦會幫我入𨋢撳埋

私樓食蕉係好過公屋果班

私樓D人仲多人揸 甚至已經覺得BENZ CHEAP 揸其他啦

關你撚事咩過2

HI是油

是油住私樓

成日都見私樓住客冇禮貌，自大。
要求多多，黑面。

巴打食蕉

私樓仔未試過

有幾慘
分享下

Pt返過救生，慘過做食蕉

真 呢個駁唔到

真，每次我開門果時，都想快過看更，但次次都比佢贏左，嬲

呢個真,康文果d屎尿水, 見到d小朋友飲一啖噴水真係

會所乾淨望到水底已經完勝

仲要住喺香港無論公屋定私樓都係得啖笑

開到我都唔好意思

識人住公屋讀國際學校

我已經偷偷地行埋去，以極速咁去禁密碼，但係手指都未掂到，就已經聽噠一聲開左

根本就係 公屋人係低質d

Hello 你好
請問聲可唔可以與你娘親發生性關係？唔該：）
利申：公屋

agger